Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
var використовується для оголошення глобальних або функціональних змінних.

let використовується для оголошення блок-обмежених змінних.

const використовується для оголошення змінних, значення яких не можуть змінюватися. Зверніть увагу, що це не означає, що значення є незмінним, а лише те, що ідентифікатор змінної не може бути повторно присвоєний.

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?
Це маисв символів. Його можна створити ініціалізувавши в коді і заповнити власними руками повністю, по символах або надати цю можливість клієнту
3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?
Для цього існує typeof
4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.
Бо тоді '1' вважається текстовим рядком до якого ми додаємо число через що воно також перетворюється на рядок і додається до існуючого рядка

Практичні завдання
1. Оголосіть змінну і присвойте в неї число. Перевірте, чи ця змінна має тип "number" і виведіть результат в консоль.
2. Оголосіть змінну name і присвойте їй ваше ім'я. Оголосіть змінну lastName і присвойте в неї Ваше прізвище.
Виведіть повідомлення у консоль у форматі `Мене звати {ім'я}, {прізвище}` використовуючи ці змінні.
3. Оголосіть змінну з числовим значенням і виведіть в консоль її значення всередині рядка.